日經小朋友改名 請出招

我表哥生咗個仔，姓李。
有咩名文藝而不失霸氣

李好嗎

李大帽

李李李.......快跪下

李調系
李合能
李奶西
ok?
李是雀西

李文霸

李傲
諗唔到傲乜好 但就係忽然諗到個傲字

李文海

海量既文字,
幾有文藝氣息

李擊天

李大蝦

李文藝

李減除

李火炭
李麗琪

李浩天
9打

李白
李安
李治廷

李竹松
夠唔夠文藝

李太白

李濡瀧 夠曬霸氣

李隆基

小學老師叫罰炒個名

李小龍